唔係學生,有無辨法博懵買bts ipad??

唔提供任何資料咪唔會知我係學生囉,睇過條款,無話一定要提供學生證副本

冇

乞丐

想知流程,佢會強迫你提供資料??

搵個朋友/學生 幫你買有幾難?

要分隻airpods比佢,唔肯

咁你俾4萬讀翻個degree 囉

又想慳錢，又唔想分airpod俾人，一係你行去apple 問下你咁靚仔有冇折

唔會 ，cut你單啫

我幫你買 你畀airpods 畀我ok?

樓豬閲讀理解有冇2？

U

我幫你買，幫完你捐5舊水去612/ others

點睇

咁撚寒酸度縮就咪學人做ifan啦

Ching 啱啱畢業？可以幫你買

有機會
唔比資料唔比買

提交訂單之後佢會send email黎叫你提供證明

我幫你買，你比$1000我 ok?

知唔知咩叫back to school? 唔使返學就冇discount 㗎啦